原來人好脆弱 話走就走...

我明白咦個道理
但我唔太接受到

再沒拖手權利

咁多人死

Time heals all wounds

可唔可以返嚟

留住我吧 留住我好嗎？

一句忙就直接fade out 真傷人

加油 隔空俾個擁抱你

好過直接比人block

咁又慘啲嘅